有無人今日係日本返唔到香港？

台風10号依加係名古屋中部機場等聽日轉機去台灣

P.s. 想快啲返黎香港同大家共同進退

返中國大陸啦